搭lift

明明兩部lift都落緊地下 點解一定要迫曬係落先個部lift 遲五秒係咪會死 利申我一早就等緊

冇樓梯行咩，小小事唔洗咁大反應掛

屌你下一部一定入到架咩

20幾層樓bo

下一部一樣有人落緊地下